英國護照去俄羅斯

大家覺得整visa好定申請本特區護照好？
整左特區護照有無壞處？

利申: 有永久居民身分證同回鄉証

visa 幾錢

visa

絲打去莫斯科？

600HKD
仲要有invitation letter+travel insurance

去睇lake baikal

咁凍去
絲打對白滑波波實好暖

一定係用特區

visa 啦

其實我prefer特區護照
反正我有回鄉卡，大陸都當左我係Chinese
同埋個fd話俄佬唔中意英國
拎英國passport好似伏味大啲
唔知真定假

而家我隻手疼都會伸入去取暖

凍

你係BC定BNO

bc

要invitation letter
只係要有在俄羅斯住邊度同幾時出入俄羅斯
要搵俄羅斯旅行社發私人觀光邀請函的服務
最長可拿一個月,一人1000盧布到
要就自己上網搵
travel insurance唔洗都得

人的本性就睇唔起弱勢者！

中國人在俄羅斯人面前連狗都不如嘅土低泥！

歐美人士起碼都是平起平坐嘅敵對人士！

自己念！

過關要開行李check

如果淨係去貝加爾湖就用特區
但係你想搭西伯利亞鐵路去埋莫斯科,又over 14日就用BC
因為特區免簽得14日,除非你中途會去其他地方過下冷河(例如:蒙古,芬蘭)

問題係拎特區護照, 係你自己承認咗個中國籍.
唔拎最少只代表中國塞畀你.

出咗中國境外, 你想人哋當你係英國人定中國人, 自己諗.

thank you ar ching!

唔過14日
不過都應該會整visa
Thank you 巴打

唔怕一萬
只怕到時柒起上黎 邊個國家可以幫你收屍

巴打整完可唔可以介紹下邊間.
我諗住4月去, 會OVER 14日.

google 俄羅斯簽證